we have the passion of the unbroken

The broken is more evolved. Rejoice!

駁唔到